其實有冇女朋友係唔洗氹

如果女朋友發下脾氣仔或者撒下嬌
而男朋友應對方式係次次一嚟都連珠炮咁講哂一堆唔滿意或者女朋友錯嘅野（夾雜住粗口）
咁係咪正常

真係有女朋友可以好理性咁處理咩？

有無男人係唔駛射精屌閪？
同一道理

想氹

求回覆

如果係無理取鬧，人地又忙緊或者打緊機 咁個男仔就會好易燥。
咁當然爆粗鬧女朋友係好撚衰格又唔尊重你啦。
佢根本就知道你想佢哄你，但其實知道你根本冇咩事，但係佢唔哄你就變出事

更理性既女都想另一半氹啦
氹下有咩所謂
無理取鬧唔好認真同過火咪得

拋佢上天花板

我同我條女行左好多年，由我以前中學好中意同朋友去網吧打機 佢每次打泥要我哄訓覺，我就唔好態度係咁想快d收線繼續打機，跟住佢就絕對會嬲我嬲到第日下午。
去到拍左幾年拖先明白煩左我幾分鐘我好d態度就唔會煩一晚既道理。一來感情會好左二來其實煩既時間小左十倍....你講比佢聽呢個道理啦 winwin丫...

你發吓脾氣仔 然後怪對方發脾氣
當然講埋粗口語氣極差點都係有問題

睇下你發咩脾氣啦
發得佢脾氣姐係你接受唔到佢做法
咁你要同佢講解決方法先得架
你估個個都老逢要知另一半諗乜咩

同埋撒嬌點解可以撒到俾人鬧？

不過如果好似樓主男朋友咁
下下都舊事重提又數落你嘅
仲要用粗口鬧你
咁佢對你愛極有限
當佢搵到個無佢唔滿意嘅地方嘅女仔
你帽撚硬

[/member] 其實真係好小事，好on9
原本約咗日出街 我問返佢係咪出（原本我有其他野做但我推咗人）
佢話我冇應承過佢出 因為我個陣係話無所謂
我不嬲都係無所謂佢想去就去 之前都試過架啦 佢話無講confirm=無應承 係我撩交嗌
我就話就算佢唔諗住再出去 都要同我講返聲 但係佢無
其實大家都有問題嘅 我係嬲佢唔同我講返聲之後又連珠炮咁講粗口屌我姐 [/member]

㭍咗

我有同佢講，但係

咁唔係應該錫住女朋友嫁咩

我嬲到冇覆佢諗住等佢氹返我
第2朝問我想點 我叫佢自己諗下
佢就連珠砲咁屌我

其實我都有同佢講過 我好易氹 但佢唔願氹

大家都錫對方唔發脾氣就最好啦
愛你但受你氣都唔開心 何必將自己快好建築喺你愛人身上呢

唔會掛 咁講又誇咗

不過我真係講過好多好多次唔鍾意嘈緊個時佢講粗口鬧我
平時講笑無所謂
但佢都係冇理

好似仲未搵到適合大家嘅相處方式

間唔中咪接受到
日日少少事都嬲好撚煩

利申：拍拖五年

發脾氣既頻率密唔密？